我為騎士感到自豪

居然黑到半場廿幾三十個罰球,仲要9成體毛犯規

錯啦 係單節22罰